100分 裝修佬

睇唔明

寫明 反水炮車車釘

咁長？
唔怕轆彎？

咁長會唔會太明顯

拉爆黎?

呢招好撚絕
希望架水炮車無事，廢事林鄭又要探架車

jeng

笑撚死 哈哈哈哈哈

應該過唔到
重好細心放左水樽怕kick親自己友

4支夠用?

防水炮車
夠曬啦

手足今日做得好好！

正

太長

推